今時今日邊隊國家隊夠意大利當年呢個陣容鬥？

--------------------------Toni----------------------------
--------------------------Totti---------------------------
Perrota-------------------------------Camoranesi
------------------Pirlo--------Gattuso--------------
Grosso--Cannavaro--Nesta---Zambrotta
-------------------------Buffon---------------------

一條後防咁勁既陣容當年點解會不被睇好
仲記得對德國果場德國臨尾搏射十二碼
但意大利真係搏命到最後一分鐘

尼斯達小組賽傷左
應該係馬達拉斯

其實好廢

根本靠後防。唔好吹到咁大啦

靠個龍咋

贏左你咪話勁囉

當年根本唔多人睇好

當年賠率
一開始同巴西 英格蘭 並列熱門

贏咗都唔勁 唔通輸勁？

大簡04-06係祖記連續兩年opta意甲最佳後衛，一早已經唔係國米時期嘅大簡，世界杯佢只係延續前兩年嘅狀態，係班十年唔睇一次意甲嘅友仔，見佢世界杯踢到好就發現新大陸咁。

依家訓練方法，體能同戰術都進步太多，無得比。

如果原班坐時光機嚟落場踢，應該今年任何一隊一線波都會勢均力敵。

進攻係比以前好，防守就得啖笑。正正係個人防守技術不足，單獨解決問題嘅能力欠奉，所以要靠提升團體速度同體能彌補，務求以最短時間內回防保持防守陣形同人數優勢。

70年黃金一代班天才用今日嘅訓練方法同戰術train一樣可以屈機。

西班牙明星11人

柏路達同甘莫蘭尼斯都唔算係最top既側擊球員
進攻力其實好差,係靠條防線
同埋當初點估到格羅素會爆得咁勁者

偉大的意大利左後衛

巴治奧呢？屌你

其實唔好吹到咁大啦
呢個陣去到今時今日都含撚啦

06法國都係輸12碼咋嘛

連迪比亞路都要後備嘅前場叫廢

而家去左邊

格羅素突然彈出,加上大簡啲封位勁到

攻力疲弱
連踢澳洲都要靠偉左搏到12碼先贏
靠後防

咪就係得前鋒勁囉，2翼廢撚到

06年意大利
根本就冇10年西班牙
同14年德國
個種統治力

10 德國其實都好撚勁

好命畀格羅素兩次絕殺
final 法國又無左韋拉

基本上無乜邊年既意大利有統治力

事實嚟嘅

以零六咁計
以中前場無乜邊個入到同位置top 5

當年Totti 同位置算Top Class la..

10德國仲係太嫩 奧燒梅拿都係啱啱爆起
14就真係收成啦

Totti打國家隊差過係球會

韋利 迪比

托迪
加度素 甘莫蘭尼斯
派路

馬隊 尼斯達 大簡 森保達

保方

02年呢隊應該最勁，可惜教練廢，踢法極度保守

02意大利勁過06啦

咪玩
成個決賽週兩球失球 一球係十二碼一球係烏龍
無統治力？

東尼打球會廢
你今年幾多年班？

10西班牙第一場就爆冷輸瑞士
場場開細唔係廢組分分鐘小組賽收皮
10西班牙根本冇08歐國咁統治

法國都係失三球
仲要連打西班牙巴西葡萄牙

意大利對澳洲烏克蘭，四強先德國
紅咗施丹再贏十二碼

咁都好j

但10年 對手波皮都掂唔到

咁法國大炒咗意大利未

02年球證最勁..

佢話統治力嘛

隔離鍠疤post 都講緊三連歐冠無統治力
十二碼贏法國有鬼統治力

派路 起唔到腳
無越位 射得靚啊
又係佢 格羅索

甘莫蘭尼斯同柏路達都係廢

希臘

因為大簡一唔拍保方就變廢柴

人腳真係唔算頂級

波皮掂唔到叫統治力
對面一球都入唔到就唔叫
咩邏輯

關隔離post咩事

中後場除咗格羅素個個都top 5

東尼好似係踢球會好，國家隊一般
06世杯得8強入兩球，決賽中柱

點會, 當年好多有威脅既傳送, 分波都係Totti 做出黎..

班意粉傳統每四年會出黎串串貢 估唔到今年無份踢都要認下威

而格羅素仲要做左最偉大的左後衛
人生 真係變幻無窮

08, 12 兩屆歐國杯都踢得好過10世杯果屆...

千古罪人喎ching

托迪東尼都比人話廢

一個頂級嘅前場自由人
一個大器晚成嘅鋒霸

英格蘭竟然係次熱

而家跌到第10 第11

淘汰賽3場入5球
決賽射失個無關痛癢既十二碼（下球巴西入都輸啦）
就俾人講幾十年罪人

當年中場後防咁勁，仲有當頭起既肥西

英格蘭多英國佬買嘛

嗰時睇施丹帶班老嘢一路斬強隊入決賽好撚正

當年個陣係幾好既, 不過雙特 1+1 < 2 呢個問題當年都好頭痛....

到最後其實都係輸十二碼啫..

條中場掃蕩同創造力都十足
係唔夠攻力

10年西班牙真係有咩統治力
第一場輸比瑞士
之後場場靠韋拿咁濟
打巴拉圭
仲要因爲對面射失十二碼
係四強對德國開始似返樣
決賽唔係卡斯大顯神威同洛賓派膠
你講呢幾屆真係02巴西
起碼贏晒+90分鐘決賽定勝負啦

雖然果班係老嘢, 但睇番其實當年法國個陣其實幾勁..

後防防中世界級, 係右閘弱些少, 前線有Henry (雖然國家隊無球會咁搶眼, 但都係當時Top Class前鋒,) 左右翼就係兩個後生有Potential 既,

其實個陣都算幾勁..

其實都係, 不過可惜當年勁多爆冷, 無得睇巴西對其他強隊對碰...

10西班牙
00巴西

森保達點會弱
唔識唔好9up

對比隔離果3件個Class算低些少la...

沙洛勁過艾比度喎ching

法國分組7下7下淘汰就大爆發

後防勁但個龍係神經刀呢
仲有後備冇個拎得出手

大簡當年聽佢啲經理人講轉登響國米踢差啲，然後等國米低價賣俾祖記，正仆街嚟

4年後，射返入12米比你睇
起邊度跌底，起邊度企返起身

你真係求撚其將格羅素同東尼換做馬甸尼同韋利就當係02年個陣架喎

仆街當年打右閘明明係彭路基
森保達踢右中場
中場加度素係後備 派路都無份踢
更加唔好講甘莫蘭尼斯連入藉都未搞掂
當年明明用緊迪比亞治奧 湯馬斯 C辛呢啲粉腸

求其一隊大熱+球皇朗

當年假波成班哀兵邊有人睇好 一半人都未知下季去邊

02加度素派路未擔大旗

托度守龍，湯馬斯先係防中

咩叫統治力
即係由第一場一路到決賽都係控制到大局？咁對上一次要數已經數到90年西德
何況意大利一直唔係踢呢家波，統條毛咩 夾硬搵人地d短處去否定人

佢唔撚識咪覺得弱囉

sagnol當年拜仁正選
abidal仲係里昂ja

02巴西賽果睇落係無逢敵手咁，
佢02巴西嘅對手比起06意大利、10西班牙、14德國都係弱唔少

係俾南韓ko曬

02係保方
托度係得00歐國保方傷咗先正選

有冇人覺得四強對德國真係好撚經典？

淘汰賽每場都好經典
當年假波風雲諗住乜都無 點知

里昂七連霸時期出到歐洲都唔弱
拜仁嗰期喺歐聯都唔係高一班 咪同里昂咁上下係十六強八強之間徘徊

駁唔到

真係up得出就up
進攻越來越多元化
你一個人點識守都搞唔掂
先自然催生出多人防守嘅方法、戰術

你就夾硬話係啲人防守技術差左

依家鏈式防守已經過晒氣

甘莫蘭尼斯都叫勁
當年幾多意粉話佢唔夠班

06根本隊隊都唔勁

應該係近屆冠軍入面進攻力最弱個隊

班意粉今年無份 都要開post打J

但老實講進攻真係無form